tan 90°即係點解

error

唔知點回

無限 除 real number = 無限

一幅圖解釋晒

網路潮語 類似「不存在的」

Undefined
Tan90=sin90/cos90=1/0

tan =對邊/鄰邊
tan 90° = 對邊無限大/鄰邊係0

任何數除以0都係未定義
所以tan 90°係未定義

tan 90 = ratio of y and x coordinates of the point 90 degrees anti-clockwise from positive x direction on a circle centred at origin

As x=0, the ratio is undefined.

解釋咗啲咩？

tan90 diverges 所以冇答案

tan90 係求唔到解嘅 係唔存在嘅

可以用嚟形容 女神對你嘅愛慕

True

代表係平面幾何上三角形有2個直角

請問肯蒲頭未？